Для работы отправки почты через SMTP необходимо задать следующие переменные окружения в файле .env:
MAIL_DRIVER=smtp
MAIL_HOST=адрес smtp почтового сервера
MAIL_PORT=порт в соотвветствии с типом шифрования
MAIL_USERNAME=имя пользователя
MAIL_PASSWORD=пароль
MAIL_ENCRYPTION=тип шифрования

Для поддержки отправки через SendGrid необходио задать переменную окружения
SENDGRID_API_KEY=API-ключ SendGrid
Предваритеьно необходимо верефицировать отправителя в панели управления аккаунтом
